俾起澳門同台灣,點解我哋香港會一敗塗地?

因為你喺到